有冇巴打用靈格風學外語？

靈格風，世界語言權威。

執柒左好多年喇